其實點解啲港女要成日俾假希望人

每次當我就來忘記，就嚟放棄嘅時候，佢就會好主動咁搵返我。我自己都會好唔爭氣咁放棄唔到，其實可唔可以收少一陣兵，放過我啦。
利申自認垃圾用咗好耐都放棄唔到

誤會你有心日夜苦惱自尋
想得近卻遠得過份

好矛盾，我都想佢比下假希望我

好事嚟，代表唔想冇咗你依個fd

算吧啦。 我唔信佢咁缺朋友

唉

巴打同感

表示仲有利用價值

其實佢要啲乜嘢我都可以俾佢。但點解要一直咁樣忽冷忽熱對待我

連自己嘅benefit都唔知係乜，抵你成世做兵

對女人太好唔會識珍惜
佢忽冷忽熱你都擺明對你無興趣啦
你應該都feel到

其實我知道，只係以前一直唔肯承認呢個事實

港男可唔可以有返啲尊嚴

乜你咁痴情架

我都唔知道點解真係好鍾意佢。明明唔係特別靚女或者點

係毒撚成日太多幻想je

啱啊